連登仔全部都係泛民走狗!!

納dee今日咁搶口